我想問grad 左出來做野死了，loan 是味不用還❓

家人幫還 ❓

彌償人

關你撚事咩兔唇五毛
你有資格讀大學咩？
或者咁講
你死咗都冇人理架啦
係我地會笑返幾聲慶祝下死咗個五毛咁姐